你地同另一半講/傾電話既頻率？

巴絲們
你地同另一半講/傾電話既頻率係點？
每日一小通 幾日一大通？

一齊左成年 淨係傾過兩次電話
每次一個鐘左右

一冇見傾住 除左返工返學食飯時間

放工會一通 通到佢返屋企
因為一齊住

每晚一通

一齊咗幾耐？

拍左拖7年 而家傾電話次數係零

無傾過

每晚一小通 冇見嗰日就好多個大通

通便

平時得閒就會打俾大家講幾句
每晚都會痴住講on9 嘢 一齊打機
最後唔cut線一齊訓

朝早我就較鬧鐘 嗌佢起身返工

男朋友中意我嗲佢 我又中意痴住佢
如果夜晚唔一齊訓 會唔慣到訓唔著/發惡夢
佢去左旅行冇得傾咁密 已經好唔慣

嗚嗚 我真係好愛我男朋友啊
好感恩遇到個同我一樣咁痴住嘅男人

通乜撚野呀

晚晚番到屋企都會skype

好幸福

聽日傾 每晚訓前一傾 中午都會一傾

無傾過 有都係好似我煩住佢咁